

Установка:
1)  Создаем базу данных MySQL (именно базу, а не таблицу).  
2)  Заливаем все файлы к себе на хост в КОРНЕВУЮ директорию или в папку поддомена. (Движок не будет работать в подпапке).
3)  Переходим по адресу http://[ваш сайт]/install/
4)  Следуем всем пунктам установки.
5)  Если у Вас возникли трудности с дальнейшей установкой или у Вас возникли предложения по улучшению движка, то просим посетить наш форум http://dcms-fiera.ru/forum/

->Основные папки и файлы движка:
• Файлы, прикрепленные в форуме: /forum/files/
• Файлы обменника: sys/obmen/files/(*.dat)
• Аватары: files/avatars/
• Фотографии: files/foto/(*.png)
• Файл лицензии: sys/docs/license.txt
• Темы оформления: style/themes/(папка с темой)
• Правила сайта: sys/lang/(язык)/rules.txt
• Админка сайта: adm_panel/
• Кэш файлы: sys/cache/*
• Файлы мини крона: sys/cron/*
• Подзагрузка дополнительно стиля во всеx темаx сайта: sys/css_add/*
• Системные настройки (а так же модули исключения): sys/dat/*
• Ядро сайта(+ системные и пользовательские функции): sys/core/*
